成日話689冇柒用, 而家中央比夠3碌柒比林鄭磨閪啦

睇下中央幾關心你地既訴求

男人無7用就比佢
女人比條7佢做咩，總要一比就3條

佢老公成日陪佢唔到
3條啱啱好
上面一條
前面一條
後面一條